間唔中會見到啲中佬 拉低口罩打痴

咁你戴緊嗰個口罩係做乜撚野架

屌 嬲得滯 打漏個乞字

屌 啲口水飛撚曬出嚟